[818 突發] 悉尼開始多黑衫！

全世界港人與你們同在！
遍地開花！

五大訴求！缺一不可！
光復香港！時代革命！

一陣約定大家維園見！
差你一個！仲唔快啲出門！？

818

be save be water

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

雪梨呀師兄，香港用雪梨，大陸用悉尼。

Tui!

喺現場，有好多澳洲白人支持

好羨慕人地可以涼涼地抗爭
香港要出晒汗咁抗爭

大陸用澳大利亞

推

快啲出黎

再推
有悉尼大學教授發言，有曾經喺香港前線抗爭嘅巴打

加油！

澳洲《》澳大利亞

Sydney 係城市

好勁

bump

唔係不嬲叫悉尼既咩

悉尼今日都熱啊，與你們同行

巴打們加油